---
title: Verdere aanpassingen
date: 2018-01-16
---

Het prototype laten beoordelen door Simone deze kwam nog met feedback die overeen kwam met de feedback die bob gaf een dag eerder. Na het krijgen van de feedback hebben we met de groep even besproken over wat we nog zouden aanpassen voor de expo, dat hebben toen nog aangepast.